第五個⋯⋯

好少人知...
但係第五個....
冇人知嘅話....
更可悲...

我無嘢講

香港人無再輸嘅空間啦
大家真係唔好再分化
將焦點放翻政府度

我冇野講
一路好走

點解....我真係諗唔明點解佢地諗唔明

Rip
但點睇得出同反送中有關？

呢啲偷偷自殺嘅人
唔好同梁盧2位烈士相提並論

求fact check

呢排自殺就完全關政治事架喇咩

林奠死了

屋企人係深藍
喺msg 或者post 被人delete哂

一路好走

雖然我明白
如果情緒有問題真係會好睇唔開

但我想講
有勇氣死
不如留低做前線

我係第一次出post
第一次留言
因為唔想佢死咗都無人知
你可以質疑我
但唔可以質疑死者

但我睇咗幾個post都見唔到有話係俾政權迫死

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

有冇遺書內容睇下
你話俾人剷晒但係又冇證據幫你唔到架

Fact check 左咪先，起碼都要confirm 左佢立場係咩事